做緊天仁茗茶 再三過嚟圍爐 (3)

又係咁 諗住#98幾嗰陣先闘新post
點知我去咗玩一陣就爆咗

想跟進返上回提要 可以睇返條link

做緊天仁茗茶 再過嚟圍爐 (2)

見到天仁 / 一芳呢D 人手咁充足
STARBUCKS真係情何以堪

其實都係一時時 一開學就自然無哂人

Pish

無諗到推到3

我都冇諗過

還我燕麥系列！！！

點解我飲珍珠奶茶都可以唔好飲？

係囉 咁好飲都唔賣

田

日日都幫襯柴灣，必經之路好難戒

講真真係無辦法 寫字樓都只係捉衛生 安全守則個類

個火龍果堅係失敗
人哋試都唔想試

點睇同行啲人工
喜茶$60 share tea $45 gongcha $41

聽講喜茶做到成隻狗咁

Fd做喜茶 話每日眨下眼就放工 忙到唔知時間

咁多人買 又少人

邊有得咁荀㗎

連續兩次飲倒有頭髮
唔洗加錢送真係多謝曬

咁得人驚。。？
有戴帽㗎喎

最憎開檔收檔

諗到d洗頭水 頭油 汗喺杯嘢度。。

長期幫襯一田嗰間
啲員工幾友善

小食店仲多 鑽石山個間

點解旺角東天仁咁多mk
成班垃圾企哂係度吹水

無客咪企喺度 唔駛話人垃圾嘅 尊重啲啦

成日經過都見到佢地嬉嬉哈哈
無客傾計吹水我明 但係旺東真係特別誇張
去兩次想飲果茶都話無
第二間未試過咁
都唔知係咪懶得沖

仲要沖得特別難飲
飲過幾次鮮奶茶/綠淡到似水
明明幫客落緊單但都繼續大聲同後面員工吹水
每次都懷疑有冇聽我講野 係咪傾少陣都唔得

利申 blacklist左呢間分店好耐 希望當事人已經冇係個度做啦

懶得沖應該唔會
可能開早個個懶得搾 一早賣曬

終於有人體驗過
啲人態度西都算
飲過一次913茶王 都係極難飲 淡如水
明明嗌正常冰 成杯野無乜冰好似凍水咁
旺東呢間真係天仁毒瘤

上次去又係成班喺度傾計
明明話珍珠奶綠落咗做珍珠鮮奶綠
咁咪同個收銀講返
個經理無啦啦喺後面彈出黎大大聲話聽到我要鮮奶綠
收銀唔會聽錯啲態度西到
自此之後blacklist冇再去過

可能d茶啱啱倒出嚟，熱到d冰搞一搞就溶哂

無 係見佢地唔帶帽又唔洗帶口罩 好唔公平

YMT 馬會隔離果間D女好正

BTW 宜家飲D 奶茶都唔甜
個STAFF仲叫我少甜!!!

邊間？係咪花園街近好景商場果間？

係呀
BMT YMT地鐵站口果間冇咁好飲

芋頭鮮奶真係好好飲
但好肥

冇味!!!
唔甜!!!

唔知點解，芋頭有d酸，飲咗幾次都係咁

冇投訴 屌我仲要飮到最後 開蓋食仙草 之後食到...

我諗睇分店 ？

旺角東嗰間一田鋪 本身都應該預備得少

係咪你個嘢壞咗呀

豬席

豬頭就有個 豬席什麼來的？

見pt會問咩 ?
利申 零經驗 預咗返閪工

呢幾日會出更表嘅

有咩好飲？ 次次都飲奶綠..

仲請唔請人？

黑鑽鮮奶茶

會唔會正係請星期六日既pt

抆啲喎 如果間鋪多學生 個個都返星期六日嘅話你就冇機會了

第一日返工都唔會當佢係一個人手啦

茶葉蛋點整?
有時好好食
有時好似白烚咁

你都有道理嘅
但件事都好奇怪

仲要加d熱水嘅

我嗰邊唔落架喎

我呢面都唔落

唔會太乾咩

本身啲水應該夠

未飲過抹茶拿鐵想試下
個抹茶粉本身會唔會好似Starbucks個隻咁甜甜地架？

本身唔甜

點解珍珠奶茶無甜味飲過一次就無再飲

一直覺得呢啲工除咗食飯完全全程企好辛苦

有草青味 好少人會中意

奶粉沖算係咁 下次叫佢多甜

想問下鮮奶綠個綠茶有冇得買 好好飲

咪茉莉綠囉..

肯定唔記得落糖

會慣

鬼叫我窮咩

[member咁講你d同事[/member]

好鍾意飲913奶茶果隻茶味，用邊隻茶葉黎沖架

用天仁自己啲913茶角 茶葉櫃有得賣 會靚過平時你買嘢飲嗰啲

有咩飲品介紹

兩蚊睇魔術表演，你賺咗喇

簡直嘆為觀止

第一日返工

感覺如何 有冇嚇親你

請問新出個個火龍果奶綠係點沖？

唔喺街

現實

實情係就算有靚女都唔會轉鋪
我愛自己間鋪

真心想搵錢 真係唔好做天仁

why?我見佢人工ok咁

等錢洗嘅話46.5真係唔多

琴日終於試左
我接收到覺得好好味喎！
係咪用抹茶粉沖開再加鮮奶就沖到架啦？

係 仲有少量果糖

我飲無糖應該唔洗加？
聽日去買包粉先
用脫脂奶同普通牛奶沖出黎個分別大唔大架

未試過.... 都可以試下嘅 最主要個味都係靠包粉

全職高過兼職，等錢洗可以做全職放假在去其他做兼職

點解飲凍香橙綠茶，一時係紙杯一時係膠杯既？
感覺膠杯好似大杯d

天仁做ft係咪會做到傻
利申想做淘大

最近果茶轉咗膠杯裝

轉左size?好細杯

係膠杯呀 前日飲完

冇轉

有D鋪轉左透明膠杯 細杯左好多

咁唔知佢哋喎
淨係知果茶用透明杯裝 份量一樣

可能要明日 我一陣要加班(好似要)

913茶王好唔好飲？如果溝鮮奶，會不會有好濃郁的茶味？

有乜好飲推介?飲珍珠奶綠同茶王飲到厭左

飲管盒

返得飲食業就實多煙剷

而家pt幾錢1個鐘

46.5

30歲阿叔去見工會唔會請

係㗎，唔出都要問
唔係背下書就識，有d似iq題咁玩你

阻大家少少時間

聽日2點半維園 反送中遊行 希望唔駛返工嘅手足可以出嚟 絕對唔你多你哋一個唔多！

返咗一個禮拜pt同事好好人應該會做落去

一開頭全職打雜+熱飲 宜家學沖凍

加油啊

有冇諗住無工返嘅日子出金鐘幫手？

一齊沽港紙
簡單又安全

得嗰皮幾嘢 自己都唔夠駛 沽不了

我銀行都唔多錢，係返咗幾個月pt嘅血汗錢，我都係留幾千生活費，其他轉咗美金，之後cash out

咁安排都幾好 我覺得 其他位做熟手未

小心荷包

靚好多

份量唔同 奶比較多

你呢度落咗幾多奶？

今日安全

都係100左右 但係我唔落果糖同檸檬 所以份量會少啲

酸到死喎

無落檸檬點會輸 只係無乜味

唔落糖唔會酸咩 我有朋友仔好似話落5糖

未沖過？ 正常2.5糖 1檸檬

今日灣仔係咪好好生意

佢自己飲嘅

等嗰度手足出嚟講下
聽講今日金鐘手足要做到好夜先有工收

正常配方會酸
唔落糖同檸檬 其他同飲綠茶無乜分別 我覺得
佢個鮮奶加係上面 其實無乜特別 都係視覺效果

可能唔夠人借鋪呢？

路過千祈咪飲樂富aeon入面個間難飲到hihi...試過一次係個40up阿姐沖..即刻blacklist.

金毛短髮女分區應該得一個啫

唔止呀嘛？

想做 但係依加仲需唔需要人手

自己去門市填表 之後等通知

頭先仲係whatsapp問

都可以 佢會話你聽 邊間分店有位要你
不過要唔要你 就睇個店長

希望有得做 完左sem又去埋6.9個幾日 好悶

大概幾時會通知我架

真係睇人㗎

我WhatsApp問

913茶王好唔好飲？

普通烏龍茶 記得走甜

加鮮奶，會不會好飲過鮮奶茶？

做得啱呀

大家都知啦

今日開始仲要加價 珍珠奶茶都要21$ 真係買唔落

飲返其他算啦 佢又唔係大杯

無㗎啦

常溫有咩煩

I know you aren’t interested in the shop but if you say their tea ☕️ is awful you’re selling it short.

依家大部分都請夠啦
不過都可以去試下

想唔忙去一田啦
唔知請唔請人啫

一田 2-3條友都夠做

Apm果間好多人

I’ve spilt tea all over my work so I’m going to wiping it up.

飲邊款最唔肥

齋飲茶就最唔肥

借位問問
D橙汁係鮮榨定果汁先生？

鮮榨

樓豬有冇咩推介好飲
利申飲開913 鮮奶茶 半糖少冰

一向自己沖 唔跟menu

仲有咩好飲

試下平時用黑糖代替果糖

我成日用黑糖
黑糖鮮奶

用黑糖沖野飲好肥 我怕肥
飲咩都走糖

參考下 出返條氣都好
問4.
在 《 僱 傭 條 例 》 下 ， 甚 麼 是 解 僱 或 更 改 僱 傭 合 約 條 款 的 正 當 理 由 ？
答4.
按 《 僱 傭 條 例 》 的 規 定 ， 僱 主 如 證 明 根 據 下 列 五 項 理 由 中 的 任 何 一 項 而 解 僱 僱 員 或 更 改 僱 傭 合 約 條 款 ， 即 屬 具 有 正 當 理 由 ：

僱 員 的 行 為 ；

僱 員 在 工 作 方 面 所 需 的 能 力 或 資 格 ；

裁 員 或 其 他 真 正 的 業 務 運 作 需 要 ；

法 例 的 規 定 ； 或

其 他 實 質 理 由 。

怕咩呀

間唔中一杯
我都怕肥所以通常飲水

真健康人生

橙呀

正確態度

睇好你，對你有要求

點解冬瓜茶得7分甜或者全甜無5分甜同微糖架咩

無糖都得，無味姐

個個客都唔知買一送一要一樣野飲
同佢講話要一樣又話煩 要再睇過
要一樣糖度冰度又問點解
答啲客啲問題都答到口乾

買一送一真係害人不淺

無返工

唔企收銀

買一送一食狗屎啦 做撚到燥

有冇人做星光行果間
你地沖乜都溝水 搞到成杯嘢都稀支支 屌你老味
913奶茶 鐵觀音奶茶 次次好似飲緊奶水咁 落單已經叫茶濃半糖 都完全冇味

次次望住佢溝水都想大啦
唔好溝水呀屌你老味

你叫咗走冰？

少冰

少冰正常唔會加水。。

因為喺附近返工
都成日會買
佢地係差唔多次次都加水
望住佢溝水
十次得一兩次係好飲

試下叫茶濃少奶

買一送一完咗啦！

一開頭拉少啲 等佢圍住個雪糕筒邊就可以拉大少少 慢慢轉上去

呢啲真係要講下 少冰唔會溝水 唔夠量最多係補茶

無晒quota ?

好啊！！！！！！！！！！！

係呀

今朝見到個grp不知幾滾動

我頭三日都有事冇返 原本諗住今日會做死然後一睇grp

無左買一送一 今日都係做2萬左右

今日啲人係咁問個優惠點解完左 又唔睇下個牌嘅左上角

啲人係咁 全部都唔識睇字

我地一田舖 窮到食屎

好清閒

諗緊樣好蠢嘅問題
佢點樣計幾時爆quota
定其實爆咗就做埋嗰日 然後第二日就停 咁

有啲人一日買幾次 根本無限制到一日只可買一次

聽日又要扮工啦

冬瓜茶幾好飲

得罪都要講句
暴佢媽媽
係時候俾啲tvb不會告訴你的事傳單你俾呀婆睇下

唔識字係萌塞d

太甜 就算少糖水都好甜 我不了

你阿公嗰時係咪毒男？
點相處到，仲結到婚

咁就靠你用把口演繹

呢啲咪愛
正如靚女永遠同醜男一齊 相反亦然

HSBC優惠完未

好想搵pt 最少返幾日同一開始要做咩

星期一已經完咗喇

無四季烏龍賣既

俾你咁講我突然間諗起我阿公以前係國民黨員，國民黨敗走之後留喺大陸住。
阿婆文革做過紅衛兵。。都過咗身了，有冇批鬥過阿公要問老母先知

返工唔開心，份糧包埋㗎嘛。。

依家搵暑期工難搵d，直接去間店問請唔請
通常一開始學收銀，後排沖茶煲珠渣生果嗰d，之後沖嘢飲

我呀爺都係
但好彩啲 我老豆嚟咗香港
聽講仲有支舊槍喺我親戚到

屌返佢轉頭啦

pt 人工幾多

46.5咋

咁唔想番

咁咪揾過份 大把工啦
明明無錯都要受氣點都唔啱數

要揾錢嘅唔好返呢度啦

呢個真 後生都可以話hea下 年紀大仲做天仁真係唔知為乜

聽分區講其他區有人冇戴帽同口罩俾經理影低咗
邊位咁唔好彩

可能都係過下日晨

兜口兜面影低咗 po咗上grp 好似係

想睇

睇嚟嗰個經理都惡頂嘅

喂講樣嘢俾大家聽
原來22號某幾間鋪會出刨冰
我個fd話佢店長都係今日先學整
次次都係咁 有咩新嘢出就預到抆一抆先講
早啲俾人熟習下駛死咩你班粉餅

今日學都算早 平時出新飲品都係早一日學

做到店長都係多少少人工

刨冰呢啲一出肯定好多人試 唔熟手就冧檔啦
佢話好後悔俾咗好多日更

d刨冰款睇落係後排勁多嘢做

咁我唔知佢哋啦 聽講佢未知有咩要預備

搞乜呢排香橙綠茶甜左咁多？？

會唔會呀

可能啲橙甜

淨係係你嗰面做？
但佢做得 應該其他區都會做

紅火龍果好好飲

我都有諗過 但甜到好難頂呀 睇黎7 8月要叫少甜

習慣下少甜啦 有益身心

Po咗喺女經理grp咋 我地呢啲小薯點會有得睇

如果想自己沖913奶茶 ，除左買913茶葉同meji 牛奶，仲有d 咩要買，糖點整

913奶茶係用奶精喎
你用meji會沖913鮮奶茶
同埋買嘅茶葉好似係靚啲 沖奶茶會唔會晒咗

打多咗個字呀

913 鮮奶茶唔係都係用913茶葉沖嫁咩？ 我打錯，我係想講913 鮮奶茶

係913茶葉 但係買個啲 比我地用黎沖個啲913茶葉高級 所以驚會晒姐

三四張單夾埋真係有㗎
沖到手軟

見過唔少啦，好多呢d以為世界圍住自己轉嘅港女

我唔信乜都無 只係無曬佢想要嘅野啫

老憑以為啲野唔會賣曬

你係咪睇元朗d片睇到瞓唔著

屌 睇到三四點先攰到瞓着咗
真係好嬲 警犬俾人話警犬真係唔係無原因
本身都唔想喺度講 但而家人人自危 大家出街真係要帶gear

以後唔企收銀 次次比人屌到飛起

點解913鮮奶茶唔可以嗌熱飲

無問過真係唔知

其實照熱鮮奶茶咁沖應該唔難飲，點解唔賣就唔知了

屌 每次唧都要比人jer 都唔知之後日子點算
成日第二圈開始傾斜

因為好撚難飲

有冇收到風北角鰂魚涌會開分店

好大機會你拎個cone嗰陣已經斜咗
唧嗰陣斜返去另一面咪得
不過咁講啦 核突都少事 最緊要夠大

我印象中我係飲過913鮮奶茶+珍珠 微糖 熱

點解近排淡咗咁多，飲落似啲冰溶到溝淡咁

難飲

聽閒你地舖9成都係女？

你應該係913奶茶唔係鮮奶

單邊印象中個手把鬆啲嘅 我都係用過一次

留返俾五十巴

今日機場忙唔忙

我估幾忙下
呢度仲有冇機場巴打喺度

有無人食左配雪糕啲狗糧

我 好撚正

溝牛奶就係早餐

食完唔駛出去食晏

有無同事今日返左工

好唔開心 今日無返工

返左3個鐘就要走

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

喂屌你 gchi
其實我只係唔報5號更

我渣 無報更咋

利申：絕對支持罷工
光復香港

答你唔到
你都係落去問啦